公海無左班賤種,空氣清新好多

覺唔覺

根度簡

發現巴打趁蝗輸波不停上水抽

第3場失分先抽
好忍耐,好比面了
失咁多分都唔抽
對唔住爸爸媽媽

yes

好波

個天都藍啲